中華民族到了最危急的時候！全球圍堵、瘟疫蔓延、水災地震、香港起義、宗教打壓、新聞封鎖，全因牙習失敗，起來！

我們被迫發出最後的吼聲！
起來！不願做奴隸的人民！

知你哋想騎劫

但係果首歌真係嘔心

推你上法庭：)